人民日報—特區政府應強制為各國駐港總領事館職員接種科興疫苗

老衲會唔會打其他牌子疫苗？？

老衲我愛你

把外国领事强制纳入注射疫苗计晝，將人民生命健康福址放在首位！为高瞻远瞩的衲主席点赞！

雙曾應該打乜嘢vaccine ?

不如直接打愛滋針

曾恩怡 曾勝賢呢?